解決過海隧道擠塞(1)

之前林鄭都提議過三隧分流 最後通過唔到
最大原因緊係中環班老細啦 西隧加到120蚊都大把人照行 搞黎冇意思
但係真係唔明 點解明明條紅隧直穿港島九龍心臟 反而收費最平 香港仔出九龍又塞 九龍過海 何文田又塞 公主道又塞
最致命緊係搵食車啦
的士 私家車 紅隧東隧差唔多就冇咩所謂
點解貨van 5.5 24噸要逼曬落行紅隧先?
以貨van為例 紅隧15 東隧要38 貴一倍有多 全港貨van數量 非正式統計超過5萬架 多過的士咁多
點解唔直接將紅隧收費同東隧調轉?

填撚咗個維港佢

填撚咗東區至官塘 大型避風塘咪算

三隧分流咪仲閪
有平有貴就係等你趕時間時有得揀

傻傻地
你唔係要諗辦法限制私家車
係起多D橋同路
私家車增長就一定會
除非你學新加坡一刀切

全部收費亭拆走
所以隧道免費就唔洗塞

都好 加返落牌費到

得一個司機無乘客要畀貴啲
紅隧港島方向啲雙白綫畫長啲，唔好畀人打尖
隧道速度提高